解決藍絲拆牆方法

手足 佢地每次一大班人拆牆一定收左錢
下次見倒不妨扮一扮街坊 同佢地講

朋友 談一談生意唄?
你清不要清太久 也不要跟我們對罵
就裝弱走回旅遊巴
讓我們再貼滿文宣 你們下次不是又有活兒幹了嗎?

要對準政權下最無腦既一批人!
不要硬碰